{
  "Overview": "概览",
  "CPU(s)": "CPU(s)",
  "RUNNING": "运行数量",
  "LOAD": "负载",
  "TOP10PS": "前 {} 进程: ",
  "MEM": "内存",
  "Memory": "内存",
  "Mem:": "内存:",
  "Swap:": "交换分区:",
  "FREE": "空闲",
  "USED": "使用",
  "BUFF/CACHE": "缓存",
  "DISK": "存储",
  "Storage": "存储",
  "SPEED": "速度",
  "WAIT": "等待",
  "R:": "读:",
  "W:": "写:",
  "NETWORK": "网络",
  "Network": "网络",
  "TOTAL": "总量",
  "UPTIME": "开机时长",
  "USERS": "登录用户",
  "CPU TEMP": "CPU温度",
  "TCP EST": "TCP连接",
  "TCP_EST_TOOLTIP": "当前的 tcp 连接数（包括 ipv4 和 ipv6）",
  "About": "关于",
  "Help": "帮助",
  "Servers": "服务器",
  "Databases": "数据库",
  "Settings": "设置",
  "Expired_n_days": "已过期：{} 天",
  "Expires_in_d": "还剩 {} 天过期",
  "Expires_in_h": "还剩 {} 小时过期",
  "Expires_in_m": "还剩 {} 分钟过期",
  "EXPIRED_SERVER_PROMPT": "您的试用已过期，但您依然可以免费使用 {} 个服务器。\n\n您也可以订购高级版本解锁所有功能。",
  "Purchase": "订购",
  "Unlock": "解锁",
  "Purchase & Unlock": "订购和解锁",
  "Config": "配置",
  "Server info:": "服务器信息:",
  "Friendly name": "名称",
  "SERVER_LABEL": "名称",
  "Domain or ip": "域名或 ip",
  "Host": "主机",
  "port": "端口",
  "Port": "端口",
  "username": "用户名",
  "Username": "用户名",
  "Save": "保存",
  "KEY_NOT_SUPPORTED": "暂不支持该格式的密钥。\n\n请使用 \"ssh-keygen -p -f private_keyfile -m pem\" 把密钥转换成其他格式。",
  "Server info saved": "服务器信息已保存",
  "Use password": "使用密码",
  "Use private key": "使用密钥对",
  "private key": "私钥",
  "Private key": "私钥",
  "phrase": "私钥密码",
  "Phrase": "私钥密码",
  "Docker functions need sudo": "Docker 功能需要 sudo",
  "SAMART health needs sudo": "S.M.A.R.T 功能需要 sudo",
  "sudo password": "sudo 密码",
  "Use login password": "使用登录密码",
  "Use other password": "使用其他密码",
  "KEY_REPLACE_PROMPT": "您确定要替换已存在的密钥对吗？",
  "Yes": "确定",
  "No": "取消",
  "choose": "选择",
  "gen": "生成",
  "Create": "创建",
  "public": "公钥",
  "private": "私钥",
  "Copy public": "复制公钥",
  "Copy private": "复制私钥",
  "public key copied": "公钥已经复制到剪切板",
  "private key copied": "私钥已经复制到剪切板",
  "Creating a new rsa key pair...": "创建新的 rsa 密钥对...",
  "New rsa key pair created!": "新的 rsa 密钥对已经创建完成!",
  "password": "密码",
  "Password": "密码",
  "Select keypair:": "使用密钥对:",
  "key pair saved": "密钥对保存成功",
  "FAILED_SAVE_KEYPAIR": "密钥对保存失败，可能是别名已经存在",
  "keypair alias": "密钥对别名",
  "Enter keypair alias": "输入密钥对别名",
  "Load keypair": "加载密钥对",
  "Save keypair": "保存密钥对",
  "No Public Key": "没有公钥",
  "Management": "管理",
  "Import": "导入",
  "Export": "导出",
  "Export (with settings)": "导出(包括设置)",
  "Delete": "删除",
  "Rename": "重命名",
  "SET_AS_DEFAULT_DB": "设为主数据库",
  "Current db files:": "当前数据库文件:",
  "The main db cannot be deleted.": "主数据库文件不能删除",
  "The main db cannot be renamed.": "主数据库文件不能重命名",
  "DEFAULT_DB": "主数据库",
  "DB_USING": "使用中",
  "CHANGED_TIME": "修改时间",
  "Size": "大小",
  "The file name is not valid": "不是合法的文件名",
  "The new file already exists": "该文件已存在",
  "SET_DB_AS_DEFAULT": "主数据库将被自动导出备份，其将被替换为\"{}\"数据库。是否继续？",
  "DB_DELETED_PROMPT": "{} 已经被删除",
  "CANNOT_CREAT_BK_PROMPT": "不能在该处创建备份文件: {}",
  "STORAGE_PERMISSION_PROMPT": "您需要授权存储权限才可以备份数据。",
  "EXPORT_DONE_PROMPT": "成功导出数据到：{}",
  "IMPORT_PATH_PROMPT": "请把备份文件放入下面的目录中: \n",
  "AUTO_EXPORT_FILES_ONLY": " (自动备份文件)",
  "Select a file to import": "选择一个文件导入",
  "Import successfully!": "导入成功!",
  "Export successfully!": "导出成功",
  "FILE_EXISTS_PROMPT": "同名文件已经存在，导入终止。",
  "General settings": "通用设置",
  "Auto refresh on Overview": "概览页自动刷新",
  "Auto refresh for Actions": "动作页自动刷新",
  "Server label font size": "服务器标签字体大小",
  "Auto refresh on detail page": "详情页自动刷新",
  "Refresh interval": "刷新间隔",
  "in seconds": "以秒为单位",
  "Term font": "终端字体",
  "Apply": "应用",
  "Applied": "已应用",
  "Use custom font in terminal": "自定义终端字体",
  "Term font size": "终端字体大小",
  "Term margin": "终端页面边距",
  "effective after the app restart": "应用重启后生效",
  "Command result font size": "命令结果字体",
  "Remove line spacing": "移除行间距",
  "Expand the command list by default": "默认展开命令列表",
  "Show add button on home": "在首页显示添加服务器按钮",
  "Show app name": "在首页显示应用名称",
  "Order Id": "订单号",
  "Features of PRO version:": "PRO 版本特权:",
  "PRO_FEATURE_1": "添加不限数量的服务器",
  "PRO_FEATURE_2": "添加不限数量的脚本和命令",
  "PRO_FEATURE_3": "购买一次永久可以升级",
  "PRO_FEATURE_4": "支持后续更好更多功能的研发",
  "SUPPORT_AND_MOTIVATION": "您的支持为后续版本的研发提供了动力",
  "Query purchased status error": "查询购买状态错误",
  "ONLY_PRICE": "仅需",
  "to unlock all features": "就能解锁所有功能",
  "Store seems not available": "无法访问商店",
  "Please": "请",
  "check the Google play app": "检查 Google play 商店应用",
  "check the HMS Core App and AppGallery app": "检查华为应用商店",
  "and try again": "然后再试一次",
  "BUY_LICENSE_PROMPT": "您也可以点击“其他方式”选择购买注册码",
  "SIGN_IN_CHECK_GP": "请登录 Google play 应用商店然后再试一次。",
  "SIGN_IN_CHECK_AG": "请登录华为应用商店然后再试一次",
  "PURCHASE_CODE_PROMPT": "如果您不方便在谷歌应用商店付款，那么您可以选择购买谷歌应用商店的兑换码来激活高级版本。\n\n发送邮件给 admin@deskangel.com 获取支付方式和价格。",
  "Purchase code": "购买兑换码",
  "Google play promo Code": "Google play商店兑换码",
  "Send email": "发送邮件",
  "BUY_GP_CODE_EMAIL_SUBJECT": "购买GP兑换码 [DAREMOTE v{}]",
  "Try again": "再试一次",
  "Purchase license": "购买注册码",
  "Enter license": "输入注册码",
  "Others": "其他方式",
  "INVALID_LICENSE": "这不是有效的证书。如果您购买的该证书，请联系开发者。",
  "Paste the license here": "在此处粘贴注册码",
  "Pro Version License": "高级版注册码",
  "BUY_OPTION_NOT_SUPPORTED": "对不起，此订购方式不支持您的设备",
  "BUY_LICENSE_CODE_EMAIL_SUBJECT": "订购高级版本注册码 [DAREMOTE v{}]",
  "BUY_LICENSE_CODE_EMAIL_BODY": "[不要修改此邮件]\r\n\r\n我希望购买 DaRemote 高级版的注册码。设备绑定码如下：\r\nBINDING-CODE: {}\r\n",
  "EMAIL_NOT_FOUND": "未找到电子邮件客户端。",
  "COPY_DEVICE_ID_CODE_PROMPT": "请复制以下绑定代码并将其发送给开发人员以购买注册码。\n\n{}",
  "binding code copied": "绑定代码已复制",
  "Purchase Pro Version": "订购高级版本",
  "Query Price from Store": "正在从应用商店查询价格",
  "Commands": "命令集",
  "Terminal": "终端",
  "SFTP": "SFTP",
  "None": "None",
  "EXPIRED_COMMAND_PROMPT": "您的试用已过期，但您依然可以免费使用 {} 个自定义命令。\n\n您也可以订购高级版本解锁所有功能。",
  "CUSTOM_COMMANDS_FOR": "服务器 {} 的自定义命令:",
  "Global": "全局",
  "Server only": "服务器",
  "GLOBAL": "全局",
  "PROMPT_INFO": "由于 ssh 远程命令不能发送 SIGINT(ctrl+c)信号, 某些命令的执行可能存在本地已经退出但是服务器上依然在执行的情况。\n\n请在复制或者编写自定义命令前进行测试。",
  "PROCESS_PROMPT_INFO": "在进程上长按显示详情",
  "connection init failed": "连接错误",
  "Script running": "命令运行中",
  "Cancelling": "命令取消中",
  "Script cancelled": "命令已取消",
  "Connecting to the server": "正在连接服务器",
  "Failed to connect to the server": "连接服务器失败",
  "New Command": "新建命令",
  "Save Script": "保存命令",
  "Input command name": "输入名称",
  "Done": "完成",
  "Next": "下一步",
  "SCRIPT_WARNING": "请使用测试过的命令或脚本",
  "Input command here": "在此处输入命令",
  "SHOW_SCRIPT_PROMPT": "点击下方命令名称显示命令内容",
  "Get Pro Version": "获取 Pro 版本",
  "DISK_WAIT_TIPS": "平均每个读写请求花费的时间(ms)",
  "New Pin Code": "输入新的密码",
  "Enter Pin Code": "输入密码解锁",
  "Pin code setted!": "密码已设置!",
  "Authenticate": "验证",
  "PIN_AGAIN": "请再次输入密码!",
  "PIN_MISMATCH": "密码不匹配!",
  "Switch to light mode": "使用主题模式",
  "Change pin code": "更改当前密码",
  "Enable pin code": "设置并使用密码",
  "Use system authentication": "使用系统验证",
  "Disable pin code": "关闭密码",
  "protect access to the app": "保护应用访问",
  "HOST_DATA_DECRYPT_FAILED": "存储的服务器登录信息被破坏，解密失败。",
  "DB_ENC_UPDATING_PROMPT": "正在加密本地存储的服务器信息...",
  "Update database": "更新数据库",
  "DB_NEEDS_UPDATE": "数据库需要更新",
  "DATABASE_NAME": "数据库名称",
  "DB_UPDATE_TIME": "⏱ 整个过程大概需要几秒钟，但具体时间取决于包含的服务器数量。",
  "Would you like to start now?": "现在就开始更新吗？",
  "DB_UPDATING_CANCEL_PROMPT": "该数据库更新已取消，重置为默认数据库。",
  "Start": "开始",
  "Copy": "复制",
  "Paste": "粘贴",
  "Duplicate": "创建副本",
  "Edit": "编辑",
  "Remove": "删除",
  "Containers": "容器",
  "Find Containers": "获取容器",
  "No docker container found": "没有发现在运行的容器",
  "FAILED_TO_CHANGED_TO_DOCKER_TYPE": "已保存的服务器不能改为Docker类型。\n请返回创建或复制一个新的服务器。",
  "CONTAINER_NOT_FOUND": "似乎没有在运行，请检查。",
  "Show Cpu names": "显示 Cpu 核心的名称",
  "in detail page": "在详情页中",
  "Show disk capacity on Overview": "在概览页显示磁盘总容量",
  "Show total memory on Overview": "在概览页显示内存总量",
  "Show cpu percent on top 10 procs": "在详情页显示CPU数值",
  "CONTAINER_CPU_CORE_TIPS": "显示容器使用的Cpu(核心)数量，但是负载为整个宿主系统的负载。",
  "MACOS_CPU_CORE_TIPS": "显示macOS使用的Cpu(核心)数量，但是第n个核心显示的负载为整体负载的第n次采样，而非真实的核心负载。",
  "CPU_CORE_RED_TIPS": "红色: 内核进程占用CPU时间",
  "CPU_CORE_GREEN_TIPS": "绿色: 用户进程占用CPU时间",
  "Clear tags immediately": "清除分组标签",
  "after switched to another db": "在切换数据库后清除",
  "Feedback": "反馈",
  "Enable log to file": "记录调试信息",
  "Share": "分享",
  "Log files": "Log文件列表",
  "Privacy Policy": "隐私协议:",
  "Exit": "退出",
  "Agree": "同意",
  "All": "全部",
  "Select groups:": "选择分组:",
  "new tag name": "新分组名称",
  "Show details on one page": "在同一页面显示详情",
  "Recent network speed chart": "显示网速图",
  "Details": "详情",
  "Enable animation for indicators": "启用指示器动画效果",
  "EXPIRED_FEATURE_PROMPT": "您的试用已过期。\n该功能需要 Pro 版本。",
  "PRO_FEATURE_5": "显示概览页仪表的动画效果",
  "PRO_FEATURE_6": "在同一页中显示详细仪表小部件",
  "Pro": "高级",
  "Proxies": "代理",
  "Proxy": "代理",
  "Proxy info:": "代理信息:",
  "PROXY_LABEL": "名称",
  "Server": "服务器",
  "NONE_PROXY": "不使用",
  "Authentication:": "鉴权:",
  "EXPIRED_PROXY_PROMPT": "您的试用已过期，但您依然可以免费的使用 {} 个代理。\n\n您也可以订购高级版本解锁所有功能。",
  "PROXY_IN_USE": "\"{}\" 正在被某些服务器使用。你仍然想删除它吗？",
  "DELETE": "删除",
  "PRO_FEATURE_7": "添加不限数量的代理",
  "mounts: ": "挂载: ",
  "cmds: ": "命令: ",
  "ports: ": "端口: ",
  "Refresh": "刷新",
  "History": "详情历史",
  "Pause": "暂停",
  "Resume": "恢复",
  "Reset": "重置",
  "FETCHING_NOT_READY": "请先在详情页面启动数据获取",
  "HISTORY_FILE_TOO_LARGE": "文件有一点大，最好分享到其他设备进行后续的分析。",
  "Open Anyway!": "依然打开!",
  "Reset the overview": "重置概览页网络",
  "Apply to overview": "在概览页使用该网络",
  "Download": "下载",
  "Jump to target": "跳转到目标目录",
  "New Folder": "新建文件夹",
  "Copy Name": "复制名称",
  "Copy Path": "复制路径",
  "Cancel": "取消",
  "Downloads": "下载",
  "SftpHistory": "传输历史",
  "WAITING": "等待",
  "DOWNLOADING": "下载中",
  "UPLOADING": "上传中",
  "Upload": "上传",
  "DONE": "完成",
  "CANCELLING": "取消中",
  "CANCELLED": "已取消",
  "FAILED": "失败",
  "Filter": "过滤",
  "DELETION_WARNING": "你正在删除 \"{}\"",
  "Server os-type long press": "服务器类型长按",
  "Server os-type tap": "服务器类型点击",
  "Server label long press": "服务器名称长按",
  "Server label tap": "服务器名称点击",
  "Other blank area tap": "其他空白区域的点击",
  "ServerConfig": "服务器配置",
  "Show Hiden Files": "显示隐藏文件",
  "Group folders": "目录组",
  "Folder first": "目录优先",
  "Ascending": "文件名升序",
  "PRO_FEATURE_8": "Sftp功能",
  "PRO_FEATURE_9": "使用生物认证输入 sudo 密码",
  "SFTP settings": "SFTP 设置",
  "Use compact mode": "使用紧凑模式",
  "Back to parent folder": "返回时显示父目录",
  "BACKWARD_BEHAVIOR": "返回操作显示父目录而非上一个页面",
  "Use last path": "使用上次目录",
  "NO_COMMANDS_DEFINED": "没有设置命令，可以去\"命令集\"添加自定义的命令和脚本",
  "Term Settings": "终端设置",
  "Restore default": "还原默认设置",
  "Display": "显示",
  "Keys": "按键",
  "Displaying label": "标签",
  "Keys or text": "按键或者字符串",
  "Keypanel settings": "按键设置",
  "Terminal shortcut Keypanel": "终端快捷键面板",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Ok": "确定",
  "The password must be at least 6 characters": "密码至少需要 6 个字符",
  "The password is incorrect": "密码不正确",
  "NOT_FOUND_PASSWORD_FOR_AUTO_BK": "密码不正确或导入的文件不是来自于此次安装期间",
  "FAILED_TO_IMPORT_DB": "导入数据库失败，未知错误。",
  "STORAGE_PERMISSION_DENIED": "没有储存访问权限",
  "EXPORT_DB_FAILED": "导出数据失败",
  "Proxy config saved": "代理设置已保存",
  "Failed to save the proxy": "保存代理设置失败",
  "Copy BINDING-CODE": "复制设备绑定码",
  "No binding code found": "获取设备绑定码出错",
  "AUTO_BACKUP_FILE_WARNING": "自动备份文件存放于临时目录，仅作为紧急恢复使用\n\n",
  "Docker log": "Docker日志",
  "start": "启动",
  "starting...": "正在启动...",
  "restart": "重启",
  "restarting...": "正在重启...",
  "unpause": "恢复",
  "unpausing...": "正在恢复...",
  "pause": "暂停",
  "pausing...": "正在暂停...",
  "stop": "停止",
  "stopping...": "正在停止...",
  "Temperature Unit": "温度单位",
  "Celsius": "摄氏",
  "Fahrenheit": "华氏",
  "Load average": "负载均值",
  "miniutes": "分钟",
  "SSH delay": "SSH延迟",
  "Backup file not found.": "没有发现备份文件",
  "Backup file is invalid.": "无效的备份文件",
  "EXIST_FILE_WILL_BE_REPLACED": "之前的备份文件将被替换。 您想要继续吗？",
  "File transfer completed successfully.": "文件传输完成",
  "FILE_DOWNLOAD_FAILED": "文件下载失败",
  "FILE_UPLOAD_FAILED": "文件上传失败",
  "Continue": "继续",
  "Upload to cloud": "上传到云端",
  "REQUEST_UNLOCK_MSG": "我的 DaRemote 个性化功能 ID 是: \n{}\n可以帮我生成一个解锁码吗？ 谢谢！",
  "This feature needs unlock": "这个功能需要解锁！解锁是免费的！\n\n您只需在解锁界面把功能 ID 分享给 Pro 用户，请他们帮您生成解锁码即可。",
  "FREE_UNLOCK_MSG": "解锁是免费的！只需把功能 ID 分享给 Pro 用户，请他们帮您生成解锁码即可。",
  "Features to unlock:": "需要解锁的功能:",
  "Features have been unlocked:": "下列功能已解锁:",
  "UNLOCK_FEATURE_1": "数据库同步至Google Drive",
  "UNLOCK_FEATURE_2": "优先体验Material You",
  "UNLOCK_FEATURE_3": "可以在进程界面结束进程",
  "UNLOCK_FEATURE_4": "查看建立的TCP连接",
  "UNLOCK_FEATURE_5": "支持Fish Shell",
  "UNLOCK_FEATURE_6": "S.M.A.R.T. 监控",
  "As a ": "作为一位 ",
  "Pro Version": "高级版",
  " user, you can generate unlock codes for others.": " 用户， 您可以为其他用户生成解锁码。",
  "Feature ID to create unlock code": "生成解锁码的功能ID",
  "FEATURE_ID_UNLOCK_CODE": "DaRemote 个性化功能:\n功能ID: {}\n解锁码: {}",
  "Unlock code created successfully!": "解锁码创建成功！",
  "Your Feature ID: ": "你的功能ID: ",
  "ERROR": "错误",
  "Feature id copied": "功能ID已复制",
  "UNLOCKED": "已解锁",
  "Enter unlock code to unlock features": "输入解锁码以解锁功能",
  "UNLOCK_CODE_MISMATCH": "这不是 {} 的解锁码",
  "Features unlocked successfully!": "功能解锁成功！",
  "normal": "正常",
  "immersive": "沉浸式",
  "Window style": "窗口风格",
  "WithSystem": "跟随系统",
  "Use Material You": "使用 Material You",
  "Light mode": "浅色模式",
  "Dark mode": "深色模式",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "Local": "本地",
  "Remote": "远端",
  "Tcp connections": "Tcp连接",
  "Current Established": "当前连接数",
  "Saved to clipboard!": "已复制到剪贴板!",
  "KILL_PROCESS": "结束进程",
  "Show details": "显示详情",
  "Keypair": "密钥对",
  "Keypairs": "密钥对",
  "Label": "名字",
  "Public key": "公钥",
  "Enter private key": "输入私钥",
  "Enter public key": "输入公钥",
  "Memo": "备忘",
  "Memo name": "备忘名称",
  "Name": "名称",
  "Time": "时间",
  "Enter comment": "输入备注",
  "Comment": "备注",
  "Auto refresh Tcp connections": "自动刷新Tcp连接",
  "Auto refresh": "自动刷新",
  "Retain last running state": "保持上次运行状态",
  "Esc": "Esc",
  "the esc key": "Esc",
  "Show f1 - f12 keys": "显示 f1 - f12 按键",
  "Home": "Home",
  "End": "End",
  "Tab": "Tab",
  "Control": "Control",
  "Alt": "Alt",
  "Page up": "上页",
  "Page down": "下页",
  "Command menu": "命令菜单",
  "Toggle keyboard": "显示/隐藏输入法",
  "back to general keyboard bar": "返回通用键盘栏",
  "No confirmation on server deletion": "不显示服务器删除确认",
  "SERVER_DELETE_CONFIRM": "您确定要永久删除这个服务器吗？",
  "Never ask again": "不再询问",
  "host label, container name, os version": "主机名称, 容器名称, 操作系统",
  "container name, image": "容器名称, 镜像名称",
  "COMMAND_DELETE_CONFIRM": "您确定要永久删除这个命令吗？",
  "No confirmation on command deletion": "不显示命令删除确认",
  "Unused": "未使用",
  "Are you sure you want to restore default settings?": "您确定要恢复默认设置吗？",
  "system": "系统",
  "user": "用户",
  "others": "其他",
  "Thermal": "温度",
  "Use im-sensors": "使用 im-sensors",
  "No data received.\nMaybe the im-sensors is not installed": "没有收到数据\n可能没有安装 im-sensors",
  "No data received\nTry using im-sensors.": "没有收到数据\n请尝试使用 im-sensors",
  "Keep term running": "保持终端运行",
  "keep the terminal running in the background": "让终端在后台继续运行",
  "DaRemote is running": "DaRemote 运行中",
  "Tap to return to the app": "点击返回",
  "KEEP_APP_RUNNING_TITLE": "需要让应用在后台能保持连接吗?",
  "Background connection needs additional permissions:": "为了让应用在切换到后台后能继续保持连接, 需要一些额外的权限:",
  "BATTERY_OPTIMIZATION_PERMISSION_MSG": "允许应用程序忽略系统的省电优化",
  "POST_NOTIFICATIONS_MSG": "允许应用程序在用户的设备上显示通知",
  "NOTIFICATION_CHANNEL_NAME": "前台服务通知",
  "Keeping the connection with the server": "正在保持与服务器的连接",
  "click to open the app": "点击打开应用",
  "NOTIFICATION_PERMISSION_DENIED_MSG": "你拒绝了通知权限！\n如果你之后需要应用在后台能长时间保持网络连接，需要手动在系统中为 DaRemote 开启通知。",
  "HUAWEI_PERMISSION_MSG": "华为等设备可能需要手动开启\"运行后台活动\"权限",
  "Or": "或",
  "Create server": "创建服务器",
  "Import database": "导入数据库",
  "Updated the file on server successfully": "已成功更新服务器上的文件",
  "Failed to update the file on server": "更新服务器上的文件失败",
  "EDITING_FILE_TOO_LARGE": "文件大小超过 {}，您仍然想要下载并编辑吗？",
  "Discard changes?": "放弃更改?",
  "To Overview": "返回概览页",
  "Show close button on message": "在提示消息上显示关闭按钮",
  "swipe down can also close snack message": "向下滑动也可以关闭提示消息",
  "Use biometric": "使用生物认证",
  "Use biometric to enter sudo password": "使用生物认证输入 sudo 密码",
  "Sudo prompt pattern": "Sudo 提示文字",
  "The prompt pattern asking for sudo password": "Sudo 密码的提示文字",
  "SUDO_FIELDS_INVALID": "sudo 功能已启用，但 sudo 密码或提示文字为空。",
  "Please authenticate to enable the feature": "请先进行身份验证以启用此功能",
  "There was a problem with your authentication.": "身份验证过程中出现问题。",
  "authenticate to enable sudo": "进行身份验证以启用 sudo 密码输入",
  "Misc": "其他",
  "Use fish shell": "使用 fish shell",
  "Show the keyboard toolbar": "显示键盘工具栏",
  "enable keyboard suggestions": "启用键盘建议",
  "Use privacy keyboard mode": "使用隐私键盘模式",
  "disable personalized learning": "禁用个性化学习",
  "Emulate Backspace": "模拟退格键",
  "enable it if backspace not working": "如果退格键无效，可以尝试启用此功能",
  "Show full cmd name": "显示完整命令名称",
  "Show Top 10": "显示 Top 10",
  "Choose servers": "选择服务器",
  "Result": "结果",
  "COMMAND_IS_RUNNING_PROMPT": "命令正在运行，是否需要取消?",
  "There are running commands.": "有命令正在运行。",
  "Enter path": "输入路径",
  "Clear all selections": "清除所有选择",
  "Please authenticate": "请先进行身份验证",
  "Address type": "地址类型",
  "pre-resolve dns": "预解析 DNS",
  "ANY": "任意",
  "IPv4": "IPv4",
  "IPv6": "IPv6",
  "SUDO_NOT_ENABLED": "使用生物认证的 sudo 功能未启用。",
  "Status": "状态",
  "Passed": "通过",
  "Failed": "失败",
  "Enabled": "已启用",
  "Type": "类型",
  "Protocal": "协议",
  "ModelName": "型号名称",
  "Supported": "已支持",
  "PowerOnHours": "通电小时数",
  "PowerCycleCount": "电源周期计数",
  "Temperature": "温度",
  "ReadErrorRate": "读取错误率",
  "ReallocatedSectors": "已重分配扇区数",
  "PendingSectors": "待映射扇区数",
  "UdmaCrcErrorCount": "UDMA CRC 错误计数",
  "LifespanUsed": "已用寿命百分比",
  "MediaErrors": "介质错误数",
  "CriticalCompTimeInMinutes": "关键组件高温时长（分钟）",
  "Reads": "读取",
  "Writes": "写入",
  "Path to the smartctl command": "smartctl 命令路径",
  "path": "路径",
  "Cannot enable S.M.A.R.T for this device": "无法为此设备启用 S.M.A.R.T",
  "SMART_NEED_SUDO": "运行 'smartctl' 可能需要 sudo",
  "SMARTCTL_PATH_EMPTY": "smartctl 命令路径可能需要设置",
  "Add single server": "添加单个服务器",
  "Import servers from json file": "从 json 文件导入服务器",
  "The container name is empty": "容器名称为空",
  "The context is lost, import failed": "内部错误：上下文丢失，导入失败",
  "Import failed!": "导入失败!",
  "Sort by CPU": "按 CPU 排序",
  "Sort by MEM": "按内存排序",
  "Switch language": "切换语言"
}
